%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2018 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[17pt, aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}
\usepackage{tabularx}

\title{Vecteurs et Droites}

\newcounter{cours}
\setcounter{cours}{5}

\begin{document}

\section*{Contrôle de cours \no{\thecours}}
\begin{frame}
	\onslide<2->{
		\begin{enumerate}
    \item Énoncer la condition de colinéarité pour les vecteurs $\vecteur{u}\coord{x}{y}$ et $\vecteur{v}\coord{x'}{y'}$.
    \item Donner les coordonnées d'un vecteur directeur pour chacune des droites d'équation :
	    \begin{tabularx}{\linewidth}{XXX}
		    \multicolumn{2}{l}{ (a) $ax+by+c=0$ ;} \\
		    (b) $y=ax+b$ ; &
	            (c) $x=c$. \\
	    \end{tabularx}
    \item Donner deux conditions équivalentes à « Les droites $d_1$ et $d_2$ sont parallèles ».
    \item Donner trois manières de caractériser une droite.
		\end{enumerate}
	}
\end{frame}

\end{document}
